發夢夢到係地鐵，每人一句「香港加油」

發夢夢到，每一卡地鐵入面，一落車就聽到有人大嗌一句「香港加油」。
車入面個個都響應返一句「香港加油」。
四個字雖然唔可以幫助到啲咩，但四個字亦都唔難講出口，又唔使成本。
希望可以喚醒返香港人，唔好再冷眼旁觀。
Noise 由基本做起
星期日６月１６日見，我會夜啲到。

Credit: 台灣極地攝影師「馬賽Kyo」

開錯台